# tk3-webapp-team3

## Team 3 Members :
1) 2301961992 - Joice Jessica
2) 2301965763 - Muhammad Abidzar Arsyidin
3) 2301962055 - Mochamad Irfan Firdaus
4) 2301964281 - Lidia Octaviana Putri

## Description
1)	Form login
2)	Pengguna harus login terlebih dahulu sebelum masuk ke aplikasi
3)	Pengguna dapat melihat data produk 
4)	Pengguna dapat memperbaharui / Edit data produk.
5)	Pengguna dapat menghapus / delete data produk
